蔚來 我想睇你Jump to Hundred

In Nio We 7s

今晚唔過30執柒左佢

00005 匯豐 我想睇你drop to zero

Gogogo
應該打nio呀嘛

幾時呀

妖股